Of het echt mooi rij begonnen aan de bar begon met de biljarttafel of in de schoot van de Faro, het zou moeilijk te zeggen; rijen zelfoverschatting zeer snel drie sterren camping ten alle tijden, maar juist in dit seizoen, toen het weer was walgelijk warm en iedereen koortsachtig en overspannen.
Rijen niet alleen begon met grote faciliteit, maar verspreid met prachtige gemak en snelheid.
Je had alleen tot weigering van een drankje; om iemands glas; te duwen tegen een man per ongeluk; dat was het koeler dan gisteren, toen de man die je gericht was bijzonder warm, of draag je een hoge hoed - een artikel van kledij in speciale detestation door de gehele Drie sterren, en alleen toegestaan voor Mr. Varley Howard als een speciale erkenning van zijn bijzondere kwaliteiten als een gokker, een modieuze man en de vlotste en dodelijkste shot in het district--een shindy direct.
Op deze avond de rij was over het algemeen positief, voor iedereen voelde _blasé_ en verveelde en lastig voor elke opwinding voor het afbouwen van de saaie eentonigheid van een bestaan waarin pech en de eeuwige hitte gevochten voor te benoemen.
Het was dus met vrolijke verve dat de mannen verzameld rond de twee die werden gecrediteerd met het starten van de shindy en uitgetrokken revolvers en bowie-messen voor het vrije vechten waarvan iedereen wist zou met de gebruikelijke gestrengheid.
